香港人，請列隊歡迎內地幼稚園、中小學教師

屌呀

推

好想知有仔女讀緊幼，小，中學嘅諗緊乜野

過埋聽日先煲大佢會好啲
一晚收唔到太多資訊 聽日開戰比較重要

好撚驚變小粉紅同帝吧果堆垃圾

到時日日等老師放學，再教育佢，可以反攻思想教育